Het was niet echt een happy vraag hem te vragen; het was alsof een examentekst waarin grammatica, als wat je wilt worden gevraagd koningen van Engeland.
"I don't know," antwoordde hij beiden leefden, "maar ik ben vrij jong."
Hij echt niets wist, had hij louter vermoedens, maar hij zei tegen een onderneming "Wendy, ik vluchtte de dag dat ik was geboren."
Wendy was erg verrast, maar interesse, en zij die in de charmante salon wijze, door een tikje aan haar nacht-gewaad, dat hij zou zitten dichter bij haar.
"Het was, want ik heb een vader en een moeder," legde hij uit in een lage stem, "praten over wat ik moest worden toen ik een man."
Hij was buitengewoon ontroerde.
"Ik zou niet graag ooit een man," zei hij met passie.
"Ik wil altijd een jongetje en om plezier te hebben.
Dus ik vluchtte naar Kensington Gardens en leefde een lange lange tijd onder de feeën."
Ze gaf hem een blik van de meest intense bewondering, en hij dacht dat het was omdat hij wegloopt, maar het was echt omdat hij wist fairies.
